各画像の「操作説明（番号）」のところを各画面の名前にしてください。
	→書き出した時にどのページがどの画面の説明なのかを明記することにも繋がると感じたからです。　＝＞大至急直します

悪魔や、邪神の正式な画像はいつ来るのですか？　＝＞きません！

・目安などがないといつ差し替えするのか？　＝＞しません
・画像サイズによる見た目、的な不具合が起きた時の対応など間に合うのかわからないので、
　はっきりしてほしいです。　＝＞心配しなくてもよくなりました。


ゲームを完全版にするのはいつかなどのめどは立てているのですか？　＝＞来週火曜（なんとなく）